點解套<波希米亞狂想曲>票房會咁收得

美國收1.8億唔出奇
但全球收6.4億,
la la land都係得4.2億, a star is born 3.9億
6.4億仲勁過antman票房, 仲要佢係完全無大陸票房
好撚勁

Is this the real life?

All we hear is radio gaga

因為Queen fans base真係好大
就算唔係fans 當一套傳記片睇 都唔差

連我屋企個菲律賓工人都識唱Boh rap
你諗下全世界有幾多queen嘅樂迷

有邊個未聽過Queen嘅歌

唔係佢地FANS都有入去睇
睇完就會變佢地FANS

Galileo

Queen 啊嘛

70 80 90年代
邊個地球人可以一首queen都無聽過

Mama oh oh oh~~

We will we will rock you

Is this just fantasy?

2017年都仲有咁既效果

True Legend

Itune都上埋榜
廿幾三十年前既歌

eeeeeeh oh

未聽過

MAMA!~!

咁而家介紹比你知
一套票房贏咗MCU Antman既戲

如果出beatles / michael jackson傳記片咪屈爆票房？

ok,一陣上百度搜尋下

Beatles出過啦

係囉, 但票房好廢咋喎
queen勁過beatles？

好感動

應該會啦，如果拍得有d水準

MJ出過啦

幾時有

你未聽過又識呢個名

Queen > Beatles

this is it

Queen =Beatles

但套戲真係唔好睇

拍得真係成個紀錄片咁

吹到咁大？

傳記片喎
即係搵演員扮佢生平既戲

好多人都係未聽過，陪人入去睇，睇完變晒fans
之前連登有個女仔話佢條仔屌住入去陪佢睇，睇完出黎佢男朋友多謝佢介紹queen比佢認識

大陸同胞應該唔多識
想知Feddie 家鄉hit唔hit?

有啲fans會入戲院睇幾次

大把00後唔識啦

Because I easy come easy go

雖然唔識 但應該點都聽過we will rock you, we are the champions

仲有無得戲院上緊？

因為一個英文字 queen
btw don't stop me now

好好睇

Love of my life, dont leave me

我好鐘意Queen 可惜同輩冇乜人識

我就係由唔識變左fans

因為Boh rap真係好撚正

有趣既係lady gaga以前講過佢個名係取自queen首radio gaga
gaga應該好榮幸同到佢地同期出傳記片

is it just fantasy?

因為隊BAND神枱級 套戲已經蘊釀好撚多年

仲唔夠?

佢trailer啲歌已經吸引唔少人睇
而且queen真係好撚出名

一直有聽開 但睇完套戲後係迷左落去
Find me somebody to love~~~

講聽歌
菲律賓人國際化過香港人多多聲啦

好好睇
有邊個未聽過we will rock you 同埋 we are the champions。未聽過Queen呢個名都識唱呢2首

睇完做咗fans，覺得佢地好有天分好有諗頭
作嘅歌有自己風格又與別不同
當年Live aid 真係好震撼，全場都跟住唱

到2017 Green Day 即使只係播音樂，但台下個個都識唱，全場一齊唱。好震撼 好撚有感染力。

不過套戲唔係100%真實，可以google下 或者 上youtube 睇下interview睇下behind the scenes。

本身唔係佢哋fans，但比個朋友捉去睇完套戲之後日日聽queen嘅歌

世界級嘅普通
通行世界

00後同10後都聽過we will rock you或者we are the champion啩

唔同啦
紀錄片嚟

為左劇情需要 我覺得咁改係好事 令套戲有起承轉合

me

真係好好睇，一開始都冇諗過自己會鍾意Queen

有冇聽Adam Lambert version, 雖然取代唔到freddie但佢唱都得唔差

痴撚線 !!!!
完美 !!!!

睇左三次

呢首真係聽到出血
日日都指定要聽 3 次以上

Queen > all

1981件個live
Somebody to love
Killer queen
Im in love with my car
連住每日聽一次

聽到起雞皮

CAN I HAVE YOUR LINK PLEASE !!!
CANT WAIT TO J TILL MORNING

I want to break free

因為多QUEEN FANS

睇緊你本著作，故仔嚟

Caught in a landslide

入戲院睇左兩次
太好睇

2018年 對Queen嘅成功定義係佢哋套戲票房高過蟻俠2

其實係同一個LEVEL

邊個做mj邊個死

冇LIVE AID咁正

BRIAN MAY 手結他
THANKS BRO

睇咗三次 真係好好睇

聽多排你就會轉向1981個演唱會

啲歌詞撚做乜鳩，傻閪閪咁。
唔止fans, 好多band 友都會睇，睇戲之餘聽埋歌，bohemian 呢首歌實左好神奇，就係好奇佢當年點諗呢首歌出黎同點制作。fans 本身為數不少，再加埋堆band 友好多人

其實 ANOTHER ONE BITES THE DUST 都好撚好 J

Roger 個backsound和音先係神髓

係根本唔會有人取代到Freddie

睇咗呢套戲先知有queen呢隊野既人係咁
原諒佢地啦

女朋友唔聽band歌，睇完都覺得好睇。

music prostitute
真係唔係個個得嫁

所有野都係完美

DYNAMITE WITH A LASER BEAM

大富大貴嗰種空虛墮落，到最後大徹大悟，為地球做返一件大好事，描寫得都唔知幾細膩。話悶啲應該未出黎做野

以前唔識呢隊band 睇完愛上佢地既音樂
Freddie係有種魅力吸引到人

FREDDIE MERCURY 一生傳奇 怕悶 有才華
死前幾年都好自豪咁講句 "I've lived a full life"試問有幾個人做到

好多人問點解brian同roger唔搵呢個人夾
把聲又似

但聲似冇用 freddie始終係冇可取代
Adam已經係最接近freddie而又保持到自己風格既人

Another one bites the dust!

跟本唔係個樣野...
唔知點講, 個 FEEL 係第二樣野

拎lala land 同queen 比

佢有live過 佢完全冇果種台風同氣牆
但每個adam既片下面你總會見到有人問
點解唔同Marc夾

係香港啲吧駐場嘅賓賓歌手好多都好勁

真係完全唔同 CHANNEL
收佢線啦

睇左兩次

I dont always kill a man
but when I do...

當去睇演唱會都抵

Don't stop me now.......

其實唔識Queen都會聽過D歌
真心正

睇下D小朋友聽Queen 嘅反應,好過癮

套戲真心拍得好

就算唔係講Queen當劇情片都拍得好好

Freddie個種寂莫描寫得好好

唔係fans但都會想入去睇佢地既documentary

I’m in love with my car

神枱級樂隊就有咁上下魅力
加上播返高質原聲 聽2個鐘歌 唔過份

個個睇完套戲都走去聽下呢首歌咩料
我覺得好聽竟然

乜鳩documentary??

Marc冇個種感覺 為唱而唱 個人覺得佢冇咩感情

真係識背

痴線到吉他solo都唱埋出嚟

言下之意覺得套戲好高級？

剩係結他手學歷都贏晒連登仔啦，天體物理學博士

套戲入面大部份track都係佢幫手錄

係音樂傳奇
但無謂太美化佢一生,始終死於愛滋

因為好撚好睇

多謝班影評人助攻啦
同venom一樣

咁venom仲勁既

睇咗2次

其實好想有一日睇到MJ, Led Zeppelin等等出傳記片

By the way, 套戲提到Jimi Hendrix個名，鍾意結他既一定聽過佢，可惜英年早逝

個套英雄片
呢套傳記全球收到6億好撚痴線
Metacritic得48分班影評人應該high撚大左

結他之神唔會有人未聽過掛

點解大陸無上

我都好鐘意jimi hendrix

可能嫌佢搞gay患愛滋果d情節唔夠多, 男男牀戲嗰d呢
左膠最buy呢d

佢user name 係Brian May

27 club

Eeeeee ooooo

人地講緊套戲票房
關咩queen成功定義事
九唔搭八
要懶有taste都咪撚用queen啦傻鳩

當年套那些年都好收得啦 邊有得解釋
不過Queen 呢d legend 收得都唔出奇

大乜鬼，不知幾多鬼最憎d 老餅情歌。
Abba d 歌mv 攪笑 + 襯返套mamamia 都可能重多鬼佬fans 過beatles.

Btw, Beatles 真係好多印度+大陸人鍾意。

好簡單
Freddie Mercury is a fucking legend

老人痴呆？

你講緊既係個人喜好啫
有人覺得justin bieber好聽過beatles tim
講音樂史地位同經典度, beatles第一無疑問啦

係你自己開Post話嘩票房竟然高過蟻俠喎傻撚

kurt cobain

咁套戲真係好睇 加埋queen依隊全球都出名
btw睇完套戲真係會令人認識到queen
我有時就係度諗香港都可以拍返套張學友 令更加多人認識到佢 又紀念佢

屌自膠 係張國榮

I was born to~~~~love you

你係咪有病
講緊一套傳記片票房仲高過一套MCU超英片
關queen成功定義咩事？
Gary oldman套影帝片票房咁低係咪邱吉爾唔成功？

你咁講...自己心底有數啦

拍套正正經經既李小龍先啦

我諗queen可能先係rock and roll既頂點

好難 本尊太靚仔 搵個無咁靚仔既演員一定俾人插死

我叫做拎兩套屬音樂類型既oscar films去比
你就用一套戲<la la land>同一隊樂隊<queen>比直頭九唔撚搭八
心乜撚野有數啫

AAA~~~~~~ OH

我自己都係得一隻queen, 勁多Beatles Cd.
可觀察事實係我聽過太多鬼佬講唔鍾意直接+老土情歌。係中印日反而多人鍾意，因為簡單又易。
坐鬼佬車好多playlist 都有queens 但冇beatles. 認真，Bee Gees / Simon and garfunkel 係playlist 機會可能重多。

metacritic班友不嬲收錢鳩寫，Spiderman有87分 直迫奧斯卡最佳電影

拍張國榮太高難度
都無邊個演員啱做

點解可以冇人討論bohemian rhapsody

呢度一早爆左Post
駛鬼你後知後覺J票房問人點解咁收得咩

唔關我事架 睇清楚username先呀清

其實點睇得出？
講賣碟數, beatles贏
死後賺錢數, John贏
legendary程度, john同paul贏
如果你純計音樂質素, 一黎各花入各眼, 二黎rock bands大把, 點樣計到queen係頂點？

連登仔有討論=世界票房高？
柒夠未

認真, 我係英國聽到好多人播90s 堆brit pops多過beatles (and其他rock bands)
但我唔會話beatles地位唔及佢地囉

live佢地又被認為歴史上最重要一次表演

播放率又更高 用黎做sport song到到都用佢兩首歌

電影又成日用佢地d歌

票房咁勁因為真係全世界都好受歡迎 queen呢套同a star is born都係強國無上 但呢套日本係超級hit已經幾個禮拜票房冠軍 而a star is born日本只係啱啱上畫而且票房仆直 相信其他地方都可能有咁嘅情況

咁套spiderman真心好好睇
呢套就擺明唔應該比人插到咁
bohemian rhapsody應該係2018其中一套最好睇既電影

beatles 64年去美國上sulliivan show個表演
同70年屋頂演唱會 , 你可以google下
如果用多唔同媒體播(電影、電視)d歌黎比, beatles亦唔會輸

你呢個post都無意思
連登仔係答唔到你點解全球票房咁高
因為連登仔唔可以代表全世界，只可以俾你引入黎幫你解悶

90後
本身真係唔識Queen
睇完即刻變fans

歐洲勁唔奇
日、韓就真係出乎意料地勁

咪引到你條傻仔囉
講套戲票房你講queen成功定義
on撚9

其實咁多人話睇呢套戲先識queen
但又話queen全球好出名, 仲出名過beatles係咩玩法？

i mean 你講緊64年70年但係今年nba時不時都會聽到we will rock you
連meme都有Freddie舉高手

但係Beatles去到今日就冇咁老是常出現

你個名已經出賣咗你

第一 queen 既歌極合適響戲院播
大部分歌都極有節奏感
第二 queen有好幾首歌普及性極高
We are the champions 更加係每一個有規模既運動會都可以聽到既 頒獎音樂
第三 queen 大部分歌既翻唱門檻好高
同Beatles 既 let it be yesterday 依類求其搵件都唱到既音樂唔到
令人更加覺得queen 主唱極巨實力
最後 queen 主唱既傳奇生平 非常吸引人

你拎nba黎講？？
咁倫敦奧運開幕paul壓軸出黎帶領全場唱beatles點計？

我指多d 人聽即，咪當係我講喎。

Btw, 岩岩睇abba "money money money" youtube 班鬼佬重笑緊個mv show 8張一蚊美金...

D歌好正👍🏻

Up 到十首當你贏

你都係仲係講緊倫敦 we will rock you全球都聽到啦
sport music係大件事黎架 e.g seven nation army

嘩屌本身無諗住講beatles
但竟然有人講到6,70年代之後無人識beatles既歌咁真係o撚哂咀
我明呢到又好多人睇左套戲先知we will rock you呢d歌係一隊叫queen既樂隊原唱
但動不動就queen > beatles
你不如話kobe > jordan

成首歌有哂起承轉合

睇木村套冰之驕子成日播

有乜撚好拗queen 定Beatles ，多鳩餘

你想講奧運唔係全球盛事？
nba反而係？

睇嗰時有大媽跟住唱

Nothing really matters...

我都唔明
就連連登次次出po都勁多人

咁你都唔會話08奧運d山歌代表全球啦

好地地同你討論你又起曬鋼咁

Queen係咩國家你知唔知

兩隊都係傳奇級樂隊
唔知d人比黎做乜

嘩屌原來hey jude, let it be呢d係中國山歌
我出返去先

你講queen係英國band同你用beatles係倫敦奧運表演黎代表佢對全球既影響力呢個冇logic既point係冇任何關係

只可以講英國入面beatles地位高d

放心啦, 下次有人拍套metallica / pink floyd / led zepplin
就有人話佢地 > Queen架啦

你用beatles係英國奧運講佢地既全球性

咁姐係用山歌講佢地全球性一樣冇logic

點計都係Beatles勁啲啊，你睇下Beatles 啲紀錄片，果幾年佢地直程係世界現象，果幾年好多歷史大事都可以話到係受佢地影響，佢地去世界tour啲fans果隻瘋狂法我估己後都好難見倒。
加上佢地對後世音樂影響好大，世界第一隻概念大碟都係Beatles出，有人話第一隻有heavy metal味歌都係Beatles.音樂種類又多，口水歌，情歌，迷幻音樂，rock, 另類音樂，實驗音樂，你講得出Beatles都有。分開左之後4個獨立發展都好好。
唔係話queen 唔好，佢地歷史地位都好高，我都好中意，不過我唔覺得會有一個樂評人or音樂雜誌會排queen高過Beatles

哦英國入面bealtes > queen
咁咩國係queen > beatles? 數黎聽下

我話佢地係media出現率可能冇queen咁高
邊有講冇人識queen
唔好搬我龍門

呢條片我睇到後面睇到眼濕濕，真係好感動
後面個夕陽好似Freddie 照亮住大家咁

人地名都叫Brian May，俾負皮嗰啲真心膠 定係Queen淨係識Freddie?

no dont shy away from your logic flaw please
同埋地位又唔一定係睇邊個國家x>y

will u do the fandango

講黎講去就係個個識哼句we are the champion / we will rock you
但好多個都承認本身唔知係Queen唱(直頭呢套戲出之前唔識queen呢支樂隊)
睇完套戲覺得正之後就吹queen > beatles
咁我覺得twinkle twinkle little star個原唱者先係音樂史第一啦,雖然我唔知佢係邊個

為咗扮一把聲就住就住唱，永遠無可能唱到首歌嘅神緒

I was born to~~~love you
E~~~~very single day of my heart
呢首又係有睇開日劇都一定有聽過！

咁一隊band既歌到今日既傳播率同佢既地位有冇關係先

但係套戲係用勁多marc把聲 唔講冇人知

日本仔應該好鍾意queen
呢個杯面廣告都百七萬view

拍MJ實睇

拿，我冇意思，你講完真係第一次search。

利申: 兩隊都鍾意。

三個答完你
淨係呢個post咁多話套戲正既人
當中都有好多人本身連佢地個名都未聽過
你同我講地位高過披頭四？

上之前影評話一般㗎喎

其實老實一句，有睇Jojo就會識好多外國樂團

香港本身係英屬地方已經係一個bias
加上知道隊band名同幾鍾意隊band又唔同
佢地都未必講得出5首beatles歌啦

air supply係香港可能仲多人識tim

但係上面播greenday live播bo rap 我就picture唔到全場一齊唱 Help! or i wanna hold your hand~

呢個係Vote

Legendary都要分高低架咩，大家涉獵既又有唔同，就好似Led Zeppelin, Pink Floyd, Bee Gees, Gun n Roses呢堆大家會比較高低咩？

音樂好聽有影響力就係啦

比較嚟做乜
人哋又唔係競爭對手
咁不如索性討論邊個係對世界影響力最大啦
拉埋Davie Bowie,MJ同貓王嚟講啦

英屬地方有Bias但係咁多人唔知同屬英國band既 Queen個名？其實你feel唔到你果d前後矛盾好撚勁架咩？

仲有,我係未見過一場有唱hey jude既live唔係全場大合場 好心你就咪拎呢d黎講 愈講愈虛

樓主拗嚟無謂

聽Beatles既唔係已經入得棺材就係揸拐杖，你覺得連登係老人院？

Beatles既地位洗鬼人辯護咩，一早公論係Rank1Artist，睇下billboard或者其他sources都知啦。

菲律賓可以話係亞洲音樂之都
好多酒吧請菲律賓人做歌手
BRUNO MARS
LEA SALONGA 都係菲律賓人

講講下套戲都可以變成Queen vs Beatles
唔差在攞埋滾石, Pink Floyd, Led Zeppelin出嚟大亂鬥

唔明點解要講到佢得把聲似 踩到地底泥咁
佢live超有水準，把聲似到人地要cap佢同freddie既聲做compare
之前贏埋queen個唱歌比賽 套戲請埋佢唱大部份track
外國人眼中佢係freddie再世黎

marketing research:
Queen's > freedie > john

你啱，我係見上面有人話Beatles 冇咩人聽，係大陸，印度多人聽先忍唔住講2句，比 自己先

因為造出來

FREDDIE 真係不世天才,唱得作得,仲要係亞洲移民

你無錯
但我無諗到流行樂聖三位一體「貓王,beatles, MJ」呢個地位都有人質疑啫
得罪講句唔係有呢套戲平時鬼有人吹queen到咁大咩

啱呀，連登越嚟越多依d無聊兼on9嘅留言
有接觸音樂嘅人都一定知音樂係冇勁同廢嘅分別。
e.g.你由曲風去分析，奇怪嘅曲風你可以話係創新亦可以話係垃圾

就算真係要比較就認真d由song-writing, lyrics, live performances, originality and showmanship去分析

Beatles 淨係老餅情歌？唔係掛
你有冇聽佢地後期嗰啲？

係呀 之前節目訪問連小學生都識唱Queen啲歌 不過Beatles都一樣好紅 嗰個年代D英國band喺日本都好紅 或者應該話成個亞洲都好紅

日本計oasis都好紅，次次去都聽倒oasis

唔知樓主真心定假膠

Mama～just kill the man～

呢個我當然知啦
佢錄sound track 同 我剩係睇佢唱 係兩回事
佢錄track又點 只不過聲似
我又唔係睇佢唱 係睇緊Queen嘅故事

你睇佢回覆就知真心

我純粹針對為唱而唱 冇感情果句 冇惡意

因為Freddie mercury係一個好傳記嘅人
音樂上佢才華洋溢，唱歌一流好聽，舞台上好有個人風格，好有魅力，天生表演者
私人生活佢係雙性戀者，對前度有情有義，派對動物，到後來有aids，早死等
用佢做題材其實好多發揮

將個名轉做張國榮都fit哂你嘅形容

Love Of My Life 正到出水
Queen少有既柔情歌
無睇套電影 入面有無唱?

其實只係樓主係度講queen > beatles
冇人質疑beatles 而且咁比都冇意思
而標題講點解套野咁收得 好多人都解釋左
亦唔應該有絕對高低之分 大家都同一個level 比落去都冇意思 呢度sample size本身都細

其實beatles早過queen 10年出現，當時根本無呢類音樂，beatles做左第一人，
就好似點解jimi hendrix係結他之神咁，隨時jason kui手野都好過佢，但因為佢唔係第一個咁樣玩結他，
所以beatles偉大在佢地改變音樂，而唔係音樂性上比queen好(個人意見)

不過套戲都好少focus 係佢度
要講佢有aids到死前幾個月都做緊音樂
自己根本可以出一套戲

These are the days of our lives 就係最後一個mv
可以見到佢廋到咁都要繼續做埋佢
佢晚年既故事真係幾sad 佢死係唔好彩 捱多2/3年已經有cocktail therapy 可能唔洗死

不過唔死今日會係70幾歲既老人 呢種「伏筆」係好引人入勝

計音樂性，大把band玩得勁過beatles同queen
計地位，就好少band高得過beatles同queen
咁你覺得應該計音樂性定地位黎去吹奏queen?

仲有david bowie
都唔知點拍

由0到1永遠不容易，前人成功於呢點

所以beatles地位咪第一囉
完

係好好聽喎
Roger 作咗唔少好歌
Ride the wild wind
佢係第一個go solo嘅成員

見到個post又忍唔住開嚟聽

佢其實把聲本身高過freddie少少
高音都處理得好d

不過freddie係freddie~

有咩band音樂性勁過Queen? 想學下野

冇睇
因為唔想睇人演freddie
正如adam lambert同queen開演唱會我都冇興趣去一樣

不過俾你地講到有d想睇下套戲

反而想知張soundtrack有邊啲係佢唱

Beatles同stones我真係無咩聽過
反而pink floyd, led zep, velvet underground

好似freddie話係三首未作完既歌擺埋一齊就變左bohemian rhapsody

Pink floyd, led zep, black sabbath, deal purple, metallica, beatles

論實力同評價，其實led zeppelin係高一班
不過無queen咁入屋
計71-75年
佢哋應該係地表最強樂隊

如果有人拍Led Zep傳記片就會引到一堆人話Led Zep > Queen

Freddie同robert plant同級
但其他三位真係led zeppelin再勁啲

Jimmy Page

仲要係一個移民

樓主真係好on9
自己話如果MJ, Beatles拍一套會仲爆，姐係已經有comparative係到, 但人哋話Queen>Beatles就屌鳩人話估唔到有人會質疑Beatles乜乜柒柒
音樂本來就唔係比你咁分高低，每個人都有自己嘅評價同ranking，憑咩外人指指點點
講嘢又無嚟respect, 乜撚叫做Freddie始終都係愛滋死啊？Magic Johnson咪仲係生勾勾係到，有冇會質疑佢啊？

真心值得睇 最後半個鐘都值回票價 不論你鐘唔鐘意queen

就係鍾意queen鍾意freddie
所以先唔想睇其他人演佢
不過聽完呢度d人講，會睇

最後廿分鐘好撚激昂 好好睇

英國呢邊好多人都睇，老又睇後生又睇

扮咩啊brian may

其實FREDDIE偶像係jimi hendrix同JOHN LENNON，2個都影響到佢台風、和音等，如果拍戲的話FREDDIE話題性可能較高掛

佢唔止係ROCK STAR，死前OPERA都參與過，只可惜無現場唱過，巴塞隆拿奧運前已經過身了

真係睇到嘔血
我都好鍾意queen, 但係同the Beatles 比？傻咗？
The Beatles 前無古人後無來者，係rocknroll 永恆 number one band, Elvis 係Rock 始祖，但都冇得比
你睇 John 同Paul 一生寫歌嘅功力，可以講係廿十世紀最偉大作曲家
而家啲人冇乜音樂修養亂咁噏，過多廿年容乜易話Oasis 係宇宙最強
識就笑死

OASIS淨係抄歌都無資格同呢幾隊BAND比啦

david bowie我見人講話拍
但下年係elton john先

睇啦
但真係入戲院睇會好啲
我見仲有啲戲院仲有上一兩場
呢套真係一套fans都會滿意嘅片

Lalaland 完全唔值咁高票房

睇佢La la land 都敢拎出來講就知真心

想入場睇多次
但原來好多院都冇哂

感動到睇咗三次

啲fans都幾勁，個前奏一播就已經唱緊

姐係一定要有音樂修養先資格有自己嘅品評？咁個門檻都好高吓喎，好多人都係好片面覺得邊個好聽啲就評價高啲，但咁又有咩問題？

Oasis抄咩歌，好奇一問

i was born to love you~

7 8成歌都係抄，自己搵 Oasis Ripoffs 就有一大堆，不過抄得醒，成日抄d Blues 野

Led Zeppelin 先係The biggest theif

Don't Look Back in Anger好似佢都自己認有參考Imagine 不過都好明顯佢兩兄弟音樂造詣係無得同Beatles, Queen比，但的確聲底好特別，所以我都幾鍾意，Masterplan, Let there be love

唔，音樂係一樣好奇怪嘅嘢，你乜都冇學過，都可以enjoy 到，因為人與生俱來就有嘅能力
但係要評論一個音樂人偉大與否，係要有較高嘅音樂造詣，老土啲講，一個以研究流行音樂為生嘅人，佢聽嘅歌可以多一個layman 幾十倍，佢對流行音樂嘅理解可以去到更高層次
當然佢嘅意見唔一定啱，但佢提出嘅理據多數較具體同有說服力
藝術呢啲嘢係咁㗎啦，我唔識睇畫，只係識睇畫得似唔似，但行內人會睇得出光影筆觸，行內人評畫一定比我有說服力

共產國家禁播
叫資本主義精神污染

清除精神污染

我覺得個鼓手後生嗰陣係成隊最靚仔 之後就係Brian

其實我都好鍾意Oasis
不過Noel 站在前人膊頭上，係難啲破舊立新，成就肯定比唔上the beatles, 不過都算是一代巨匠
流行音樂不夠七十年歷史，但做到創新又流行，真係得the Beatles , MJ, Madonna, and even Queen
Bob Marley, Jimi Hendrix, Elvis, Nirvana 都好創新，可惜又未到嗰種高度
睇吓我死前有冇呢類超級巨人再出現

我覺得係個切入點唔同嘅問題，音樂修養高會由作品嘅音樂性出發，但我作為一個音樂造詣唔高嘅聽眾，我對於音樂人嘅評價就會放咗係我好片面嘅享受上面，我覺得Queen嘅渲染力同表演魅力都係Beatles之上，即使音樂性我都唔覺得有絕對差過Beatles之說(可能我真係唔識)

當然專業嘅意見係比較有說服力，但我嘅觀點係唔識嘅人有佢自己嘅評價都唔係問題，並無絕對高低之分

仲記得放工特登9衝過去睇優先場

咁當然有啲係好明顯，你唔會攞Radiohead嚟同Queen比一樣，Different Level. 但Queen同The Beatles我覺得係marginal case.

先多謝你同我傾偈，先講一個好基本嘅概念
藝術係有高低之分的
好簡單，我阿媽好鍾意聽關正傑，佢唔明陳奕迅有冇咁好聽
因為佢冇受過音樂訓練
如果我耐心教佢，佢先會明白關正傑啲歌有公式，千篇一律，啲詞係舊式說教，好白嘅寫法
陳奕迅嘅歌曲有佢複雜性，但又不失流行，亦少重複，詞有深入意思，有人生哲理，但多用故事或隱諭，佢就會明白陳奕迅嘅歌比關正傑好
香港中小學教育較少藝術甚至美嘅教育，令好多人較少基本分析能力，如果當年有人教我賞畫，我去羅浮宮可能會睇得開心啲
至於你話Queen showmanship 較好，我是同意的
不過比埋其他嘢如歌曲，美感，當時流行程度，對後世影響，就...

Iq高到
又型
39啲歌詞型到
成個feel好瀟灑
利申不是基

Btw其實收得真係唔出奇本身咁多fans仲要有啲唔止睇一次
利申睇咗三次
琴日又睇多次

巴打個名

日本仔會用queen做廣告係因為木村有一套劇用i was born to love you做主題曲
當然本身都有日本人鍾意queen
但最主要都係因為木村影響

仲要拗……
話知你覺得queen造詣高10倍，d歌好聽廿倍
但事實地位同影響力就係beatles高
唔係marginal case
係absoule difference

所謂既未到咁既高度係入屋程度姐，係技術上同define genre上下面果堆可能某個角度黎講仲大影響力

我覺得直頭唔關音樂修養事
已經係無知嘅問題

技術上就唔輪到queen la
佢地係屬於入屋類

因為queens既fans係數一數二多囉

去到Beatles Stones 果d level，仲比較黎做乜，都 legendary 左

本黎對流行音樂史、流行文化史有一定認識就知呢D人應該擺咩位, 唔需要特登去比

講講下beatles
樓主就黎踩到queen係唱兒歌咁

樓主井底

咁led zep都有
公道啲
抄抄下
就寫埋人哋credit啫

入場睇完會不停聽返queen既歌
好值得睇

What happen Freddie

我未話LED ZEP 係THE BIGGEST THEIF 囉

本身聽過果2隻queen既熱門歌

睇完之後每日返工都聽queen既波希、Love of my life、we are the champion

因為套討既感染力真係好勁

Radio Gaga

香檳超新星

佢地唔識 但都一定聽過we will rock you 同 we are the champions.
大把中學天才表演同畢業表演都係用呢兩首歌

Prove it.
你咁認為無問題，唔代表人哋覺得Queen高啲有問題

另一角度，仆街睇到我眼濕濕，好想加入

不如你Research下歐美流行音樂史同歐美近代流行文化再討論好無？
同你呢種人講真係好鬼攰
乜都我覺得我覺得

藝術係主觀架啦 開個post問點解Bo Rap咁好收 然後就帶風向Beatles>Queen 你呢種人得唔得閒啲？
講咁多你咪又係拎唔比Beatles>Queen實質數據嚟，收皮啦印象流

講地位講影響力你講咩藝術主觀啫
我主觀覺得eminem d rap正過MJ d舞曲係咪話佢地位高過MJ?
睇完套戲上哂腦咁
你要數據？
賣碟總銷量算唔算？
想問下queen排第幾？

要人比數據去證明beatles
Beatles all time best selling artist而家仲係排第一
queen頭10都唔係
係咪要呢種數據你就收皮？
真係on9無極限
下次使唔使比數據證明MJ曾經係最紅男歌手

未睇JoJo就識Queen
但睇完會不停loop啲歌

Killer Queen
Sheer Heart Attack
Another One Bites The Dust
Bohemian Rhapsody
Made in Heaven

都係o既, 不過講流行音樂, 一定要同時講銷量同流行程度, 否則講來冇意思
例如 Debussy 同 Stravinsky 都係十九至二十世紀偉大作曲家
咁The Beatles 呀 Queen 呀實比唔上佢地o既技術同影響力
但如果加埋流行程度, 就不可同日而言
所以講流行音樂, 一定要講入屋程度

班Beatles撚好煩係到騎劫主題

SOR9RY 囉, 諗住有得傾吓音樂

I was born to love you

居然仲有人識No Doubt 上嚟咁耐無見過人講

好過班偽Queen撚睇完套戲上腦諗住騎劫成個流行音樂歷史 明明之前連咩係Queen都唔知

搭單，我想問，呢度有冇人聽

Dire Straits, Kansas, Aerosmith

我細個時呀爸有玩HiFi
所以先係佢到聽到Dire Straits啲歌

小弟咩都聽下咁

The Smiths

毒撚心聲

We will rock you都冇聽過

Sultan of swing

Kanye West 連歌詞都可以唱錯 笑死

連登仔真好野
咁都有得嘈有得屌

做乜撚嘢呀佢

咪係

係外國, Queen既Don't stop me now + Bohemian Rhapsody由70年代開始已經係必播party歌黎 (同Abba既 Dancing Queen一樣),
你去pub去party總係會聽到
所以就算過左咁多年都無過氣

而且套戲個cast正正常常, 無乜大問題,
好難唔收得

都有提到 dark side of the moon
好想pink floyd 出

雖然Queen嘅成就同知名度唔及Beatles,但都已經係殿堂級樂隊啦，套戲收得有幾出奇

依點我有保留
一隊係60年代傳奇
叧一隊係70年代傳奇
兩隊都咁出名

對 計賣碟都係

好睇

偽Queen撚仲未柒夠

都唔明有咩好比
兩隊都係殿堂級樂隊上晒神枱
兩隊既style又唔同
知名度嚟講Beatles 可能會高啲晒話曬當年瘋魔萬千少女

係，根本唔需要比
Beatles=MJ
Queen=Prince
流行樂歷史地位上大概係咁